點睇梁頌恆呢頭反對香港接收難民，果頭又走去做美國難民？

昔日附近和建制派鬧張超雄係「難民之父」，而家自己淪落到要做難民

五毛共狗block

輸出難民嘅國家憑咩條件接收難民

您up乜鳩呀